\beginsong{Pescador de hombres}[by={Cesáreo Gabaráin},index={Tú has venido a la orilla}]
\beginverse
\[A E]Tú has venido a la o\[A A7]rilla,
no has bus\[D]cado, \[Bm] ni a sabios ni a \[E]ricos
tan solo \[A]quieres, \[E] que yo te \[F#m]siga. \[(A7)]
\endverse
\beginchorus
Se\[D E]ñor, me has mirado a los \[A F#7]ojos,
sonri\[Bm]endo, \[E] has dicho mi \[A A7]nombre,
en la a\[D E]rena he dejado mi \[A F#7]barca,
junto a \[Bm E]Ti, buscaré otro \[A]mar.
\endchorus
\beginverse
^Tú sabes bien lo que ^tengo,
en mi ^barca ^ no hay oro ni es^padas,
tan solo ^redes, ^ y mi tra^bajo. ^
\endverse
\beginverse
^Tú necesitas mis ^manos,
mi can^sancio ^ que a otros des^canse,
amor que ^quiera ^ seguir a^mando. ^
\endverse
\beginverse
^Tú pescador de otros ^lagos, 
ansia e^terna ^ de hombres que es^peran,
amigo ^bueno ^ que así me ^llamas. ^
\endverse
\endsong